-(GOTO 289)-
(LABEL 289)
((Смена обстановки и Цуруя
))
(Коридор старого здания)
[Кён]
Я решил осмотреть оживлённый на кануне
фестиваля школьный двор. 

(Галерея)
[Кён]
За день до фестиваля во школьном дворе царит
особая суетливая атмосфера. 

Древние японские крестьяне издавна пытались
найти возможность регулярно веселится и таким 

образом превратили праздник в обычай. 

Когда то что-то подобное говорил учитель истории.
Мне как японцу тоже не чужда подобная
атмосфера. 

[? ? ?]
- Эй Кён-кун! Давно не виделись! 

[Кён]
- Весьма, давно не виделись. 

[Цуруя-сан]
- О чём ты? Так формально, прекращай!
Прекращай! 

[Кён]
Нет, я лишь повторил твои слова. 

[Цуруя-сан]
- Раз ты здесь бездельничаешь то монтирование
фильма уже закончено? Хотя это вряд ли!
Ахахахаха! 

[Кён]
- Я решил осмотреть двор чтобы немного
развеяться. 

[Цуруя-сан]
- А, ясно. Тогда я тоже! Кроме того я совершаю
разведывательный обход наших соперников! 

[Кён]
Крайне сомневаюсь что тебе удастся что то тайно
разведать. 

[Цуруя-сан]
-Кстати,раз так совпало что у нас одинаковая цель,
вместо того чтобы здесь торчать почему бы нам
вместе не 

прогуляться по школьному двору? 

[Кён]
- А? Да. Тогда пойдём. 

[Цуруя-сан]
- Да. С такими простодушными детьми очень
приятно общаться! Отлично! 

(Внутренний двор)
[Кён]
Таким образом мы с Цуруей отправились на
прогулку по школьному двору. 

[Цуруя-сан]
- В жизни всякое может случиться однако я даже не
представляла, что когда нибудь дебютирую
в кино! 

[Кён]
- Прошу прощения что пришлось помогать нам
в такое время года. 

[Цуруя-сан]
- Да всё нормально! Я сверх меры повеселилась,
и кроме того пополнила свою коллекцию фоток
Микуру! 

[Кён]
- Аа, коллекцию? 

[Цуруя-сан]
- Ага! Я фоткала Микуру на память. Хочешь
посмотреть? Хочешь? 

- Хотя, даже если скажешь что хочешь, я не покажу,
это ведь моя коллекция! Хаха! 

[Кён]
У меня на компьютере в клубной комнате есть
скрытая папка МIКURU.
Конечно же я об этом не скажу.

[Цуруя-сан]
-Ты сказал что я помогала,но что это будет за
фильм? Мне Микуру что то говорила, но я не
совсем поняла суть. 

[Кён]
Все эти сцены снимал и редактировал я, однако
ответа у меня нет. Наверное никто не в состоянии 

ответить на этот вопрос. 

[Цуруя-сан]
- Ну, непостижимость это очаровательная сторона
Хару-нян! 

[Кён]
Если назвать это очаровательным,разве не
придется переписать пункт"очаровательный"
во всех словарях мира? 

Я не считаю что у этого слова такое значение, 

[Цуруя-сан]
- А, Кён-кун! Смотри! Они выглядят как
инопланетяне! 

[Кён]
Каждый раз когда Цуруя находила интересующую
её лавку или переодетого человека она изумлённо
вскрикивала.

В самом деле жизнерадостный человек. 


[? ? ?]
- Смотрю вы сегодня в отличном
расположении духа! 

[Цуруя-сан]
- А! Коидзуми-кун! Доброе утро! Сегодня снова на
репетицию? Так же неизменно.

[Кён]
- Репетиция там, а ты здесь бродишь,
это нормально? 

[Коидзуми]
- Не стоит беспокоиться, я успею вернуться как раз
к своему выходу на сцену. 

- Это редкость увидеть вас вдвоём за одним делом.
Судзумия-сан и Асахина-сан не вместе? 

[Цуруя-сан]
- Точно, я сегодня утром не видела Микуру.
Кён-кун, ты не знаешь? 

[Кён]
- Действительно? Я сегодня тоже пока ещё её не
встречал. 

Кроме того, Харухи сегодня я тоже не видел. 

...... 

Это просто разговор, однако у меня плохое
предчувствие. Надеюсь Асахина-сан не попала
в беду. 

[Цуруя-сан]
- Слушайте, похоже все очень ждут постановку
класса Коидзуми-куна. Девушки в моём классе тоже
её обсуждали. 

[Коидзуми]
- Постараемся оправдать ваши ожидания.
Прошу прощения, но мне нужно вернуться
на репетицию. До свидания. 

[Цуруя-сан]
- Окей! Выложись там на полную! 

[Цуруя-сан]
-Хороший парень.Думаю из за него на тот фильм
придёт много девушек.Хару-нян изумительно
подобрала роль. 

[Кён]
- Это точно. 

(Спортзал)
[Цуруя-сан]
- Кстати о ролях, Кён-кун, а почему тебя
не выбрали? 

[Кён]
- Ну, потому что Харухи изначально решила что
я буду заниматься всем подряд. 

Если точно то я помощник режиссёра, оператор,
монтажёр, грузчик, уборщик, ассистент,
сборщик заказов 

и всё остальное. 

Говоря о изначальном распределении, Нагато тоже
больше походит на "второстепенную роль" чем на 

косморождённую злую колдунью с трёхцветным
котом на плече. 

[Цуруя-сан]
- А почему вы решили так внезапно снять
фильм? Я у Микуру спрашивала она что то
невнятное пробормотала. 

[Кён]
Асахина во время съёмок была такой отчаявшейся
будто работник провожающий взглядом последний
поезд. 

Моё воображение не в состоянии представить на
сколько лет или десятилетий эта история с фильмом 

станет травмой. 
Наверное она хочет поскорее об этом забыть. 

- Ну... Наверное Харухи хотела получить
подтверждение тому что её творчество может
попасть на 

Каннский фестиваль, Золотой глобус или
Киноакадемию. 

[Цуруя-сан]
- Ахаха! Эта решимость Хару-нян. Мне она очень
нравится! Хяахаха! 

- Значит после получения приза в Киноакадемии
я возможно дебютирую в Голливуде! 

- И тогда мне придётся немного серьёзнее
относится к своей диете! Кпхуху, Ахахахаха! 

[Кён]
Нужно перевернуть на 180 градусов критерии 
оценки киноакадемии чтобы получить приз за это.
Хотя может 

тогда я освобожусь от всех этих забот. 


[Цуруя-сан]
- А, не надо делать такое лицо, всё нормально.
Хару-нян не поедет одна, она наверняка возьмёт
всех с собой! 

[Кён]
- Нет, Я же что то вроде грузчика, зачем меня брать
в Голливуд... 

[Цуруя-сан]
- О чём ты говоришь? Ты же важный участник
команды SОS! 

[Кён]
... Такое чувство, что это говорил Танигути, его
кстати нигде поблизости нет? 

Быть участником команды SОS, я знал что
мне уже не свернуть с этого пути... Просто снова
убедился в этом. 

Однако мне не хватит смелости появиться в месте
где собираются звёзды вех стран в титуле грузчика 


или мальчика на побегушках. 

(Внутренний двор)
[Цуруя-сан]
- Ну, мне уже пора возвращаться. 

[Кён]
Утром ты вроде бы говорила что нет необходимости
в предварительной подготовке, или что-то ещё
осталось? 

[Цуруя-сан]
- Хухуху. Кён-кун, ты возможно не понимаешь! 

- Раз мы не готовим, то должны подготовиться! 

[Кён]
- А? Как это? 

[Цуруя-сан]
- Нужно влить энтузиазм в костюмы и причёски!
Кён, ты тоже должен сделать свой вклад в нашу
выручку! 

[Кён]
Да, я и без уговоров собираюсь вложиться! 

Для меня завтра это единственная радость,
посмотреть на Асахину-сан в образе официантки. 

- Асахина-сан дала мне купон на скидку. Я приду
поесть вместе с Танигути и Куникидой! 

[Цуруя-сан]
- А? С кем? 

[Кён]
- Ну, вы вместе в фильме снимались... 

[Цуруя-сан]
- Ааа. Друзья Кён-куна! Прости, я не запомнила их
имена. 

[Кён]
Мне их жалко. Мало того что одноклассница Харухи
не может запомнить их имён, так ещё и Цуруя
игравшая 

ту-же роль так-же их не помнит. 

[Цуруя-сан]
- Кён-кун, что собираешься делать? Снова
монтировать фильм? 

[Кён]
- Да, монтировать. 

[Цуруя-сан]
- Кухаа, тяжёлая у тебя работа! Как закончу с
подготовкой буду тебе передачи делать, так что
держись! 

- И да, денег не нужно! Это великий сервис по
устранению дефицита! 

[Кён]
- Хаха, тогда буду ждать. 

[Цуруя-сан]
- Ахахаха! Ну увидимся! 

[Кён]
Уверен что времени прошло достаточно много.
Я немного развеялся, пожалуй пора возвращаться. 


